教電單車個輝sir 好似比左20萬brain差

而家880/堂😅😅

on9
學10堂不如自己出架gn125自練好過

終於有人開po

有冇畀埋個brain佢

880 學
笑到仆街

$880學揸Moto GP?

係咪落場學

貴到咁

貨櫃都唔使咁貴

真喎，我學20都係6百幾一堂

輝sir d 堂落場學？學完可以揸motoGP?

屌佢老母，寧願貴啲去報鴨脷洲個場智障去考都一take pass啦

香港人目光淺窄，唔肯接受新事物
成功學喺其他地方已經好盛行
俾20 萬有咩問題

學10當都8800，仲要佢唔止10堂，上個post有人學左16-17堂比左$17000

Brain差，正

誰輕輕叫喚我

抵比啦
包裝到導師好似神咁
連自練都要等導師批準先比租車CLS

呢期咁多人報電單車應該收左唔少學生
20萬賺返有凸啦

真係學生幫佢比brian嗰廿萬

佢俾20萬邊個我理得佢
但佢啲堂唔值宜個價先係問題

直頭on9啦，學電單車收到萬幾蚊，佢到底有冇良知嫁

兩年前學都仲係好抵，而家貴左咁拎多既喂

跟左Brian 嘛
兩年前可能係一個正常師傅，兩年後跟左Brian，咪變左掠水師傅

嘩，6年前跟貴叔180 個半鐘，( 不包車)
真係好抵

記錯，應該係180蚊45 分鐘

其實而家仲有好多抵既師傅，又教得好

係輝蛇跟Brian 啲所謂明星效應搵水魚

唔知仲有邊個on9仲會跟輝蛇

電單車都要人教嫁咩自己租架車狂渣條路咪得

屌我肥左 係咪過唔到智力測試
衰泊車 同大病 miss左6堂無得補

我係鴨記都衰左26 試
第一次打到八字，路試落左右腳
第二三次都係衰八字

之後報左輝蛇大球場就pass 左 雖然我跟佢上過一堂咁多

邊個輝sir啊 仲貴過46咩玩法

880正常幾錢
淨係youtube見過佢d片

有乜好嘅啊sir推薦

冇導師自己租車最平120一個鐘
其他自己租車大約都係百幾至二百幾一個鐘
有導師好似三四舊 好似咋

你果陣報呃錢輝幾多錢一堂？

我早三四年跟輝蛇2xx一堂
自練200有找

乜同而家爭咁遠

7位數字嘅收入

叫海鮮同外父教車算啦

hi Brian

如果880就真係好誇張

佢係440一節，880一堂
點好都唔值收貴人差唔多一倍，但係又有人願意跟佢學，你又吹佢唔帳

大球場教得好既應該唔多

唔好再提呢條呃錢輝啦
又垃圾又煩

但一定唔係佢

提防有新手比佢呃
臭名遠播唔係壞事咁樣呃錢

如果教得好就ok既

當年學車都係自己練

近年真係腐化得好快
搵錢多左佢都唔志在個朵

個半鐘即係360蚊 計埋租車 應該200蚊左右
你都要560蚊 仲要係六年前物價 其實唔平囉

之前係大球場學，每次見到佢係隔離都係屌緊學生

教得好就邊條路線都教得好
同條路線無關
有朋友學電單車 我都會義教 最多請我食個下午茶

死垃圾呃錢狗

Link?

又唔見人屌鳩駕院收得咁撚貴，堂又少，收得貴，野又學唔到，自生自滅，坐私家車尾行路線都叫一堂，態度又西。駕院仲要紅底！

反而輝 sir 明碼實價，教得清楚，一對二教，真係學得識，慳返時間，肥少次都喺返到。

港駕貴就屌左好多年架啦
至於輝sir教得好唔好我唔敢講
因為我考車果陣 佢都未出黎教 (或者可能我唔識佢)

呢條仆街教車垃圾過屎
又要扮黃

邊度有得學牌租車練

好耐之前係駕院學都係7000搞掂
香港傻仔錢真易呃

K and K 都800蚊一堂

年幾前學$600都唔使，仲要嗰批導師好好多，宜家嗰啲

琴日某吹水區d人先屌緊佢成日遲到
whatsapp係10點34分話on the way
fb公開呈清就話10點30分已經準備好架車
屌極都唔認錯

quit moto 囉

$880咪收平你
專業電單車師傅輝sir最新價錢係$980

佢海鮮價黎
每時每刻唔同人價錢都唔同

仲要堂堂唔同師傅，同一時間又要過到佢評分先比你自己租車練
嗱提就盡提㗎啦想學車嘅朋友，仲要去比佢撚狗咁撚唔好怪連登無提過

去駕院無咁嬲
有信心就自生自減plan.
搞唔掂先加多幾粒鐘

想問大球場除左輝sir仲有邊間選擇 想租車練

此立其正名：「brain差」

學電單車只要唔係三毒K&K, 輝sir同貴記全部都可以一戰
口碑好少少有傑師同自咖遊，想自己瘋狂揸就李健

盛行? 呃到錢果隻盛行?
財務自由課程昆左幾多人水 個朵臭哂架喇喎

叫條仆街食撚屎啦

呢條輝sir扮黃呃左唔少錢
咪撚幫襯

打手出現？
都唔差左開埋名佢其中一個happy蛇
上堂淨係食煙，講野又廢淨係話你唔好
點樣改又講唔出🤣

如果佢既導師質素都無保證就唔好收咁貴

好果班走曬啦
對住個傻既點頂得順

點解比20萬 brian差?

冇睇過brian差d片同廣告

係邊到睇到佢俾左？
好在個時冇跟佢

駕院168一節，到底有幾廢先要靠on9名師26一向都係靠自己練，唔明點解要比錢人賺

上brain差網頁搵
廿萬跟人去馬拉食貓山王，抵俾啦

嘩 原來係真
見佢fb 之前曾經post左出黎
佢地關係唔止朋友咁簡單

好彩後尾冇跟佢學車

講番先
雖然果陣最尾都有搵佢學車 (私人問題）
但初頭搵佢問佢野 佢都好有心咁同我講成個流程

佢人品應該好pure 所以先俾brian咁搞...

佢之前係李健度做
仲做左好耐

師兄知啲嘢咁喎

小小啦

成功學好盛行但成功嘅人好少
咁係導師嘅問題定係呢樣嘢本身有問題?

條友扮黃就正仆街啦

聽人講佢會係藍屍面前屌9啲示威者阻住條路佢教唔到車(上年銅鑼灣成日遊行嗰時)

more

名乜野師，佢純粹係Brian 條𡃁，係youtube 拍下野以為自己真係名師咩

同埋從來冇教車公司公佈過合格率，大家都係報喜不報憂，可能佢合格率係最少嗰間教車公司添，至少我聽過幾個人跟佢學係肥佬

如果天光道都唔少選擇 掂駕kc果啲
港島唔清楚

之前學左肥左仲未報翻

盡油放甩考官？

Brian Gor 殺到黎中大

以前5舊水到就話值 會介紹比朋友
八舊幾水真係租車學算

其實有得睇

！咁我當年咪跟佢，唔怪之得熟面口

輝sir背後唔係仲有個老細咩？
利申，聽教貨van師傅講

仲要成日逼鳩你上師傅鐘囉 唔上就唔洗旨意合格cls

Google 打brian cha fai sir
條fb直播5月8號 生意上升咗200%
點解 羊毛出自雞身上咩

我幾年前跟佢學
一跟佢就pass
考完再問佢買車問題佢仲搵埋個fd幫我
真係唔似係咁既人

佢一年前先跟brian 差
佢自己講

佢自己本身都大把學生啦
跟車做乜？

做大佢
跟左業績升咗200% wor
癡撚線 3個月升200%

呢個係全港合格率，我意思係從來冇公司公佈過自己學生既合格率，分分鐘輝蛇係全部教車公司最低合格率嗰間

跟左Brian，你仲想佢好似以前咁？未免太天真了吧

雖然好打手feel
但我都同意呢段說話
但肥少次呢D就見人見智 跟佢唔包生仔
但連登仔學車請搵黃色經濟圈
李健請李泳淘 可以考慮
價錢仲平一半有多

電單車路試合格率一般得3至4成，點會公開出嚟丫

學完可以同rossi一較高下

唔鍾意香港人啊 quit咗佢囉

智你老母障 講撚到呢埋眼考都合格咁

至少我考咗三次自動先至pass

收咁嘅價錢，應該學牌出車重抵玩

扮黃就食屎啦

得啦得啦

拉
Don’t talk abt stupid ppl

呢條賤精日日扮黃
大時大節就話俾免費調堂
平時上堂就藍絲上身

扮黃

人會變

人品好pure ?
當年係李X度做
得一個人同佢friend
其他人都唔鐘意同佢甲

唔覺有咩變過
男學生同女學校態度完全兩回事

或者女學員唔鬧得
所以要呵 關心多d
男既屌到你反皮呀

佢個friend 係咪就係ball ?

點扮法

呢條友扮黃表表者啦，成撚日用粗口屌9啲示威者阻住佢教車嘛，話搞到啲學生調哂堂

屌佢老味啦

唔記得啦
太耐
同埋我最後無聯絡佢朋友

所以佢應該得5-10%合格率

即係10個學生得1個合格

係講緊brain 800一堂教做人
定輝sir 800一堂教揸車？

佢直頭愛國愛港愛政府愛共產黨添啦
又要扮支持班學生
扮到自己企起學生個邊
驚走甩d客

輝sir 880蚊教一堂車

出面公價400幾，佢足足貴一倍，就係自從跟左Brian 之後

題外話
教26其實係咪有3 22牌
再買幾架125車仔連學保就可以開檔

係，屌佢老味，假撚到仆街

所以佢遇到啲藍屍學生好開心，終於可以一齊屌，唔洗就住就住

老實講，考試計駕院真係貴小小學好過，易合格d
最多p牌先補鐘

邊度有得睇佢880一堂教揸車？
我睇佢官方網站仲係400幾

400幾一節，一堂最少兩節

全港都係咁計法

其他教車公司係200幾一節

佢d導師教得好過佢本人 條仆街勁冇耐性 教個斜8諗住你一步登天
好彩通常跟個好有耐性導師

屌唔撚係掛
但其他呀Sir應該真黃喎

路試 係
強制試就唔同 不過強制試你得香港駕駛學院可以報
所以搵個有牌既教你都可以

其他可能係啦，有啲導師好撚過條輝蛇啦

建議真黃嗰啲去第二間教或自立門戶啦，條輝蛇都鳩鳩地

其實收得貴有咩問題
點解講到呃人咁

好似都走咗幾個

收得超貴，教得差，跟Brian，扮黃，以為自己名師

以前果班真係教得好架，但條仆街輝sir跟左Brian車後就係咁加價，供養Brian車，但對自己d阿Sir就無任何表示，搞到教得好果班走曬，而家果d真係無經驗又教得唔好。

如果考大球場出面有$200 一節的嗎? 我上李健睇又唔覺佢有放只考路試的駕錢

自己出車練好過 冇12牌另計

可以報佢重考路線課程
要加導師堂或者自練堂可以再加
即場俾錢或者買一個plan

真心問Brain成日話輝蛇係全港最top嘅電單車師傅，有無數據可以支持到先。如果無嘅，姐係呃人啦。

所以我咪話其實輝蛇合格率得5-10%囉，根本就冇公佈過數據

如果跟輝蛇學，係仲貴過駕院輝蛇要17000，駕院包哂最多一萬

年半前跟佢1takepass 導師$500 兩個鐘

未跟Brian 前既輝蛇仲算正常導師一個

萬七蚊考個26牌on唔on9咗啲呀

呢條仆街又扮黃又撐政府
你幫襯埋我個份啦

想知佢有咩威水史

黎緊想學26，上網又成日見到佢

佢話自己一個月升左200%，例如:上個月有6個人學，今個月12個人學，咁都係200% 我覺得呢個位取巧左。

另外有人話佢，教車有耐性，唔會亂屌人，其實咁已經可以做靚個招牌，無須係youtube開個Channel強調自己係’專業嘅電單車導師’。感覺有啲造作。宣傳係必須，但唔好over 會反感。

睇佢facebook班呀sir都唔同哂
學車果陣班呀sir幾撚玩得吹得
btw真係教得幾好

收尻皮啦
我夠話自己係香港車神
不如你地黎跟我學啦

當面講？

成千蚊上2堂
你用下個腦諗下都知唔值

當年跟輝蛇學車
印象中有兩個呀蛇教得幾好
不過堂堂唔同呀蛇
試過有啲野無學過無做到
佢地以為我上堂有學

原來佢扮黃 係真定假？
我睇fb以為佢真係黃

同埋學費貴撚左咁多 有啲嚇親

駕院堂堂自練 $10000 / 輝蛇堂堂導師$17000？
$800 租車自練好過，出街考就係唔想比咁貴

堂堂都暗屌示威遊行
起fb咪扮黃撐學生囉

FB扮黃
一上堂就露撚曬底

咪係，人哋駕院條考線又易啲！萬七蚊仲要考街線真係搵水魚

D 人話學車要罰掌上壓

當年石澳學神團係咪佢搞

萬七係因為上得多堂啫

咁公道啲講，輝蛇係堂堂導師，因為要過佢評分先比自練，但佢評分係超難過

如果駕院堂堂導師都可能要萬幾，但駕院條路易咁多，係咪需要堂堂導師？

引用輝蛇名言，你考26，係為左上導師堂定為合格？如果我揀大球場咁難考既路線而狂上導師堂，點解我唔去駕院考條易啲既路線，pass 左之後再練多啲車？

最憎d咁on9方式
一堂已經時間唔多
仲要花時間做無謂野

上年只要銅鑼灣有示威嗰日佢就無生意，你諗上年銅鑼灣幾多示威所以佢嬲撚到今時今日

不過其實17000 係點計出來?
佢$860 上2個鐘， $17000 就算係全部有導師都要上40個鐘，如果只租車唔要導師都要租到74個鐘

不過我都覺得佢有要求要佢認可先租車比人有點怪，但覺得佢係自己車所以緊張少少吧

有冇咁撚難過，基本上自己練多d，就得，我都係考前一個鐘先打到8字
另外，咁想問天光道難定大球場難d?

on9到震，收得貴，仲堂堂浪費廿幾分鐘做掌上壓呢啲on9野

問返佢啦，學26係為合格定為增加體能呀

可以召喚返嗰位師兄出黎，佢出現過係呢個post，佢就係萬七嗰個

我寧願俾人屌都好過做掌上壓

大球場難啲，勁多死車同好易塞車

天光道避開放學時段容易程度拍得住駕院，但如果撞中放學就難過大球場

你都係想畀人屌啫

呢個？
跟佢考死得

個個跟佢1 take pass wo

原來咁多想學車嘅寶寶唔知大名鼎鼎嘅Brian大弟子輝sir嘅事，我盡能力歸納一下啦利申輝sir學生

1. 收費唔合理
講緊唔係剩係係貴，而係佢要你過佢個評分先比你自己租車練價錢係差幾舊水，而佢係迫你keep住上七百幾八百兩個鐘唔夠嘅導師堂。講返貴，有巴打跟佢學左萬七蚊，自己諗

2. 上堂浪費時間
一堂110分鐘講多過揸，考試路線最多揸兩三次，未計塞車做掌上壓，揸一轉之後講解時間可以揸多轉

3. 堂堂唔同導師
又要密切留意你進度又要堂堂唔同導師，都on99
個個都唔知你上一堂學過乜點知要教乜莫講話評分，分明係隨心亂鳩咁嚟

4. 「專業電單車導師」
即係咁，包裝下無可厚非，但攞呢個所謂銜頭嚟收咁撚貴，我不如報駕院。認真，撞手神，佢睇你唔順眼一路比你低分真係會貴過駕院坦白講作為學生，係有啲嘔心可能係Brian Cha功力啦

偽黃呢啲唔評論啦無得驗證，但以上睇完，你有閒錢又多時間，好熱愛聽佢啲阿sir講解多過揸車嘅，熱愛做掌上壓深蹲嘅，歡迎報名跟輝sit學電單車

不過謹代表本台向各位寶寶介紹學26三毒：
比大家做參考遲到K&K, 呃錢輝sir，帶老母學車貴記

樓主有興趣就pin啦

真心880
我都係上得一堂有導師帶
之後租車自己練半個月
一take pass 咗路試

我覺得唔好再捧其他啦，連登仔捧邊個，邊個就出事，呢個post淨係集中講中伏嘅公司算啦

幾年前就係捧輝蛇，而家出哂事

我都係睇到有連登仔捧先報
其實我覺得專心宣揚衰個啲就ok，其他當係正常咁樣去幫襯就夠

大把學生都可以證明佢真係扮黃吸學生

痴撚線 26根本係睇多啲youtube執下動作
操多啲就得嫁啦
打8字就好學踩單車咁，係要自己領悟無得教

師兄真有錢，當其他都係4百幾5百一堂，你竟然話860唔算好貴

貴記係有時帶下老母
但自學任揸好抵

同以前咁大分別
以前堂堂都係佢親自教
500零蚊兩節
無評分無掌上壓
想自練幾時都得

佢發生乜撚野事

我個時跟傑師都係300一堂，860都唔貴，師兄好有錢

賺到盡已經變左佢教學理念

其實我覺得如果你搵嘅導師/生意/服務係Brian Cha弟子都最好小心啲

估唔到依家佢跟左Brian cha 仲加到咁貴我以前都係跟佢學，覺得佢幾好，除左教考試技巧仲會教埋安全意識，依啲真係出到黎自己揸都仲受用，同埋佢啲阿sir全部都幾nice幾玩得，我早兩年學都係500蚊一次但係佢扮唔扮黃就唔知啦，但佢上年69，612，616同71果啲時間都比人免費調堂出去遊行，平時調堂要收錢

因為跟左brian囉，呢啲屎橋擺明係佢到學

貴過其他代表價錢反映專業
評分代表懶有系統
掌上壓代表懶係打成一片

都係Brian 嗰套

我係天光道考

聽返黎

佢一定要比人調堂
因為港島區遊行，佢係無可能教到車，封哂路
但佢又冇理由收人錢調堂
所以就順便扮黃咁比人調

到而家佢仲懷恨在心，無哂生意

返大陸學1000蚊有找

Brain差係印度人嚟？

導師連租車3-4舊 45分鐘？

我派星俾考官 1take pass喎

我記得係咁上下
自咖遊 傑師果啲有價錢睇

咁依樣真係驗證唔到，但平心而論覺得佢教得幾好，上面有巴打話佢地講解好耐呃鐘，但係唔詳細啲講真係唔會記得自己做錯啲咩，同埋佢班導師幾玩得但係而家收到咁貴就唔值啦

都係嗰句，未跟Brian差前係正常導師一個

巴打一定好勁，8字好多人肥架喎無導師教基本功好難自己學得成，就算操到幾熟都會耐唔耐跌一次，當年我初學都打到想放棄，好彩考果下又負碌打到

呢句真呀屌 以前嗰班真係教得好好多
一年前個價都冇依家咁貴啦
兩節導師連租車都係$540咋嘛

但今年一加就加到$860 加成三舊有多
同一時間以前教開嗰班又走曬 黎班新嘅
我都覺得唔係幾對路

我記得佢係fd page請人嗰陣話過
:冇經驗 但愛26 有heart就得 仲話係輝sir舊生優先請
可想而知依家呢班師傅嘅教學質素點都冇以前咁好

利申
上年開始跟 今年唔好彩俾人肥咗 仲跟緊佢等考多次

都幾貴

咪就係
我都係放甩考官pass
佢一定係輝sir打手

你自練幾堂 開始熟手可以控制到架車
再去上1-2堂導師 比佢地執你會錯既野就得
唔係真係叫佢地教你開車停車

轉啦師兄，仲跟佢做乜

近排好似話考官換車換咗cb300r
就係因為俾人派星派得多
學牌記得最低限度都要出MT07 SV650先夠抽

跟過呢條友學過車
有個由駕院轉過黎教嘅啊sir我覺得ok之外
其他都一般般

$880 真係擺明老笠你
又dum波鐘又9up又剩
想學26嘅新手真係諗清楚跟佢值唔值
跟偽黃輝考個26牌隨時貴過貨van

250rr 25r 1000rrr呢幾部夠做

駕院私家場， 排隊都多幾條斜路， 貴都有導理

唔係揸緊zero?

有咩好介紹？

我肥左一定唔會再跟佢

我夠分可以自練 隔得耐先練一次 都keep到手車
自練460 導師860
最多考之前嗰排先上導師俾佢執細微野

既然自練
搵第二間租車得啦

痴撚線 天光道自練都係$240咗右咋喎

係呃錢輝轉過去覺得呢個價錢好正路
同埋比你自練都差好遠

呃錢輝d車

其實佢自練都比其他貴成倍

原來而家咁貴好彩早幾年考左

真係CLS，連最具規模既駕院都無話咩夠分先可以自練，係友仔為掠水可以巧立名目

根本要自己練下先可以操熟架車，下下有人旁住，點會揸得熟，條友真係on9到爆

大約240-280 兩節啦
都係呢個價左右，有d 公司d車係幾好質素添
輝蛇d車既質素就，我覺得好過貴記d牛肺既

駕院路線特別易
私家8字
車殘極有限
一條龍代辦曬所有文件手續

呢d咪價錢貴左既原因

我都係$540一堂 好彩年頭pass左
導師堂真係講得太多 講黎講去都係果d
講完都落堂 練都冇得練

唔關事，係呃錢輝跟左Brian 之後瘋狂加價，而家大部份公司(除左3大毒瘤公司)，都跟得過既

個問題係，跟輝蛇仲貴過駕院

咁我點解仲要比貴d考條再難d又經常塞車極多死車既路線？我去鴨駕考唔好？仲平d喎

我果時跟KK，毒瘤之一？都好彩無不快事發生過
除左上面話遲到仲衰啲咩

佢係LK果陣個朵都臭臭地㗎啦

好同意 講完唔俾多d時間人練下feel下個感覺同實踐根本就講完都冇用

無錯，貴過駕院仲跟佢學肯定傻仔黎

遲到都夠衰，你諗下你排左年幾考路試，點知因為條仆街遲到累你要排多成年，你會點

呢排見佢FB都有帶D學神週圍去，係吸引既

貴記唔係有時帶下咁簡單啦，係每次都要帶

輝SIR每行完一轉都會同你REVIEW，係唔係DUM波鐘我覺得兩睇
貴記條撚樣直頭REVIEW都無，淨係屌，問佢夥又屌你唔好問，淨係聽佢就得，真係ON99。除左真係BUDGET有限，唔係真係唔好受貴記條撚樣氣

三大毒瘤26公司無需要各自比較，總之大家都唔好再中伏就ok

全世界屌到仆街

同Monkey一樣

跟足佢啲安全揸車方式加埋一定揸正中間唔比人超車，我幻想到應該拉龍拉到仆街

以前大球場學van練泊位時成日見到佢，當時覺得佢team人教得幾有heart，見佢都有用fb/ IG搞下宣傳，以前宣傳貼地好多。
岩岩上佢fb, 好明顯想塑做明星光環，但都要你個人掂先得架，睇返拜仁差fb個live, 完全係一隻冇自信既綿羊自己送入狼口。你話業績升200%，喂，有冇分析過外在同內在因素，呢幾個月幾多人話要考26想多個技能搵食，同埋之前停左考試咁耐，恢復考試多返人學車咁一定升啦⋯⋯
都係嗰句啦，做教車既，你有料D學生自然幫你宣傳；你冇料既，就算你俾左廿萬俾人教你提升乜柒宣傳/管理，你所回報既都只係短期。

輝蛇，踏踏實實做人，回頭是岸呀⋯⋯

仲點回頭，個朵已經臭哂...

女學員洗唔洗做

健身 健心

佢冇撚得救嫁啦
我見親d 26fd都叫佢地咪撚跟呃錢輝

緊係唔洗啦

改個名再開檔囉

佢youtube d片可以睇下既

幫襯就無必要啦,因為睇佢youtube d片就夠哂

染得上傳銷佬通常都冇得回頭
人生中遇到過染上傳銷的人由知道果刻都唔會再有聯絡
睇來可以唔駛考慮佢，都已經唔係錢的問題了

又或者咁講，跟老母貴的話，係要預咗會比佢屌，佢屌你果陣忍吓當訓練EQ

再積極啲嘅話就記住佢講嘅嘢，再上嚟搵巴打比吓意見咁囉

個問題係
佢教電單車，人地考到就同佢bye bye
就算佢俾幾多錢，用咩咩學術理論
佢都係教電單車
佢嘅收入來源就係一班要學電單車嘅人
呢班人係想用最低價錢學到電單車
就算唔同佢學，都可以一次pass
咁想問佢有咩優勢，令人一定要報佢？

自己開心就得
唔駛理其他感受

貴記條撚樣十句都唔知有無一兩句真係教
BTW，輝SIR你可以話佢收到貴得唔合理，但係明碼實價，你咁都要做水魚既，唔係伏啦

a1同傑師

問題在於學車係技術工種，唔係商業
你又無得好似補習名師咁估到題
唯一估到題個間公司叫香港駕駛學院

你報駕院咪得囉
私家場地，操同考都係果個場
成日見啲學仔掛住出街，最後肥8字連街都唔比佢出

政府有好多款車

唔好再介紹啦師兄，連登介紹邊個死邊個

大家只要唔好搵三大毒瘤，其他都ok嫁啦，26都係主要靠自練

我屌你啦
行正中間有乜問題？26唔係車咩？無交牌費嫁？

一句講晒，係香港考電單車牌係戇鳩

知，但冇辦法

唔鍾意呀？quit電單車囉

剩係唔比落右腳已經係on9

上年7月 cap哂全部私教 學車價錢
10月先報駕院強制，諗過報街考港島路試
見住條友加價加到咁！
而家都係考天光道…算

駕院全日時段，好似都係8千幾加埋強制…路試租車費 2千到

再買多2次鐘，好似1千蚊到7堂=2千到
都係萬4蚊左右

邊三大？

輝蛇要萬七，仲貴過駕院多多聲

學院A仲有直播
笑到仆街

唔洗咁貴，我報埋單計曬所有野先9k多d

10個教車師傅10個都唔會教行正中間
安全問題

一年加左差唔多50%

所以個咩輝sir教人行中間就知佢有幾多料到

我跟過3個師傅都有教26唔好行正中間
不過唔記得左點解

日常如果你行太中間，後面架46有咩事撞緊上來會難走?
不過我又記得唔知邊度聽人講過考車果時就要行正中

屌好撚似，個輝蛇就係咁

最搞笑係遊車河團，要比學車錢同佢去食成一個半鐘tea

即係您揸去食tea 再返黎，就當一堂啦，盛惠860蚊，未計下午茶價錢，同埋要夾份請埋輝蛇既錢

因為46既碌唔係行中間，而係行兩邊，日積月累，中間會無咁平坦同埋多起伏，所以最理想係跟番46個碌既路線行。

真係搲哂頭。
駕院紅底、壟斷、政府包庇俾塊私人靚地、可以濫收學費、師傅人工被剝削，低到喊，套餐課程堂少，以為上完堂俾幾千蚊就考到個牌、結果係自生自滅，咁多衰野唔去屌。
仲貪佢有私家場，路線容易，好應份收得貴。淨返啲好難考嘅街場，俾班街師傅爭餐死。仲大大聲話，學電單車全靠自己。紅底架屌，幫襯駕院同幫襯美心﹑富臨一撚樣！仲好意思講出來！
我領教過駕院嘅堂，真係喊出來，上哂堂都唔知做緊乜。錢就洗左，野又學唔到。
有師傅俾心機教，諗哂方法，軟硬兼施，希望你記得啲動作，又唔洗套餐捆實哂，你叻嘅上4節就去考試都得（同駕院個PLAN一樣，得４節導師堂，但有幾多人真係搞得掂呀？）。
反而屌佢扮黃，收得貴。大球場咁多師傅，你唔一定要幫襯佢架，有得你揀！
其實輝SIR俾左20萬俾BRIAN差, 同佢教學教得好唔好，無乜關係～

申利：輝SIR前學生，已合格，真係好撚憎駕院，寧願幫襯個肯扮黃嘅師傅，都唔想俾一蚊駕院賺～

總之就on撚79啦

多謝你都講出左最重要一點
就係佢真係扮黃

佢自己話自己支持5大訴求
但轉頭又屌班後生去遊行影響到佢教車

呢條垃圾又貴又呃錢又扮黃
想靠教26發達
發夢冇咁早啦

連支持佢既人都話佢扮黃，可想而知佢都扮到幾出面

之前幾個fd上佢2堂已經知佢扮黃啦
問佢五大訴求下一句係乜
佢都答你唔記得
咁你知佢邊忽黃啦

報街校/駕院，電單車路試大部份都係包4至6堂…導師堂，其他都係自練堂

不過要私教要過佢個考試，考到先可以租車自練，就有點那個（重要成日唔同導師…點知你咩進度）睇落似dum導師堂鐘錢多，重要唔係平！

不過有d人係鐘意，有人睇住自己渣成點！

你請d師兄食糖水
大把人陪你練教埋你啦
26界大把好人
洗乜俾錢d冇料偽黃賺

其實係屌佢扮黃？收得貴？
定笑鳩佢做BRIAN差學生做SALE屎？
重點喺邊？

你一次過講晒佢3個重點

仲有個乜尻學牌團同埋掌上壓
Baby condom都捧緊輝sir

開頭諗住輝sir 》之後諗過李健 》而家決定貴記
再到時睇下出唔出去，上下其他導師堂…返去自己再練

本身都有fd 有牌！都有fd準備考路試
有咩到時都可以問下

人哋明碼實價
又逐堂計錢
有人肯俾個價錢有咩問題？？
錢好搵嘅咪多人落場競爭囉，教電單車好似唔洗牌？？

教26唔洗

偽黃都冇問題？

笑到hihi

唉個個留言護航嘅都話明碼實價點算呃，唔置頂就係咁
定其實係死忠打手嚟
樓上都講跟Brian之前係好正常嘅，你地支持緊、一take pass個個輝sir好可能已經唔存在啦利申而家仲跟緊輝sir嘅學生

跳船啦
你自己租車
大把師兄肯教你

貴係貴在迫你瘋狂上導師堂過佢評分，
上堂on99講多過揸仲要做掌上壓
追po是個好習慣

我會話識左咁耐
其實都無正常過

咪就係
護航既黎黎去去都係話明碼實價
係，係明碼實價，但個價唔合理，同埋有個所謂評分制度先比租車自練係完全搵水魚既行為
正所謂自由市場，你有權明碼實價收得貴，呢個post咪有權講出個問題叫人唔好中伏囉，已經有好多前學生同而家跟緊既學生出黎指出個問題
其實仲拗個所謂明碼實價個point做乜

樓主置頂左佢啦

前排跟佢pass左 1堂兩節660$都叫仲可以接受
依家見佢加到880$ 真係介紹比人都費時
同埋上輝sir 講解時間會比其他sir 長

佢入面另外四位都仲好過佢

其實講咁多有咩用，26最緊要實戰

不過其實可能佢想慳返啲油就真，熄匙停係到等佢up同叫你做掌上壓

做到你手軟自然揸得閪
之後再乘機屌下你叫俾補鐘

突破盲腸

咁我又無做過掌上壓 up幾句條路岩岩有咩發生都正常

但輝sir up 得特耐

屌你啦佢個網頁同WhatsApp 約時間條友都無講過要導師批準先比租車自練
明碼實價又唔寫埋呢d潛規則落去
上堂價錢唔問唔講，死都要收現金用黎逃稅？
唔到落堂都唔知，原來導師堂唔係自己選擇
係逼9你上。呢個做法係咪好有問題先

同埋貴，我開頭諗住支持同路人先搵佢
知道個價錢貴都照上支持下
點知你條仆街扮黃呃客呢樣最燥

扮黃吸客呀
仲扮乜丫
收皮啦

呢個就係佢呃人策略之一

條仆街跟本昆水

鐵x館之前有人出過post鬧過偽黃輝啦
佢個admin fd Harry Lxm秒速幫偽黃輝del post
所以咪冇乜人知

岩岩睇返4年前高登d post
原來條友以前叫做易拉架賤輝，個時就咁擺個易拉架係大球場，仲要係出名教得好又夠平
估唔到4年後會變左全港收得最貴、教得最搵笨、最不切實際既導師
其實如果佢一路正常咁教，唔跟Brian做埋d無謂野，靠口啤收學生
相信佢起碼唔會好係而家咁劣評

人都係貪心累事

其實條友係咪無舖頭嫁？佢d車夜晚擺係邊？
我上佢個網見唔到有地址，到底有無商業登記？會唔會有逃稅成份？

響呢個post 度
無畀人提過話任何好既教26 學校
反而係好事

完全驗證no news is good news

佢咪將啲車泊哂喺骨位度囉，真係停車場錢都慳返

Agger 做多咗令人反感

都係嗰句，唔好推介任何一間

暫時26界除左有三大毒瘤唔好幫襯之外，其他公司都ok

連登仔捧邊間衰邊間

租車俾人洗唔洗牌？

加路連山道排骨位個堆車有d咪佢

睇黎真係要問問稅局啦，佢仲話呢幾個月200%增長
如果個個交現金，佢都可以報少好多喎

貪心的小狗

稅局職員你好

真係CLS ，租舖支出都冇，竟然可以收咁貴

無舖，佢啲車點樣可以維護得好？仲話自己「專業」電單車導師

無自己基地，架車壞左、鬆左極力子都未必有得即時整啦

講起個垃圾Harry Lam
離地撚想威水
(睇佢部on9車都知乜事，同馬騮應該做到fd，一撚樣)
吹水區好地地
明明投票都出左結果係可以講政治
怕人流失就開多個gp唔講政治

而家secret仲爽
完全係佢一言堂
順佢意既就post得
逆佢意既唔post
全部貼文保證審查

不如交待埋點解踢走海鮮呀？

你個fb gp上位喺因為ibike廢
同樣你收皮都絕對容易

Btw，皮包鐵你個討論區就算9數啦
新手網站就ok

Sor $660教成咁我已經不可以接受
上咗幾堂之後即刻轉會
宜家多啊sir到我都唔知邊個教過我

馬騮發生乜嘢事?無理過佢，有冇師兄可以講下點解咁憎佢

佢應該偽黃，follow左佢咁耐ig，任何政治唔講，我諗都偽黃黎
禁區攬炒，係咪話佢同班出車係人地條線等人

其實都練習都係靠自己
youtube大把免費心得 分享
可以作參考下都得
最緊要係唔洗錢
果d導師我認為一堂半堂就夠
自己認為練好再比個導師望下再改進都ok
利申:我有時都睇學牌練車，非師傅

有班平時低調爬開果頭嘅師兄，因為馬嬲呢件事嬲到仆街，聽聞佢post完條片之後，個場玩寸左，封埋。為左自己拍片一己私利，搞到人地。所以話唔係咩都擺上網呃view就可以。

上面有幾位不斷咁話佢係偽黃屌鳩啲示威者
佢611就已經出post比學生改期改時間
我個晚同佢whatsapp傾過睇下佢個立埸係點
佢知道我係出去個班仲同我講要小心啲
仲比我無論幾時上堂都係港島$280一節
直至到依家都係，之前仲有問我近況如何
你屌佢收得貴冇問題，但係屌鳩佢偽黃我就真係r晒頭

整車順利嗎？
幾時有VFR片睇

咁佢真係加得幾盡

上年都係280一節，即係一堂560
今年就已經430一節，860一堂

跟左brian 真係唔同啲，加都加得爽手啲

輝SIR 班PARTIME 個個都係想自立門戶架啦
成日推介自己
不過佢點霸到佢大球場個地盤就唔知啦

輝SIR 唔係冇料到0既
不過吹水真係太撚多
聽佢UP 下一兩堂OK
但係講黎講下三幅屁
真係一堂起兩堂止好啦
個時上多幾堂聽來聽去就知唔對路
吹黎吹去個幾樣野
不過860蚊真係好撚貴

之後明顯係佢個日食完屎就搵我黎出氣
出完氣我就搵左第二個去學

咁事實係唔同0既人會睇到唔同0既野
同會有唔同0既意見
如果多個人望下眼係OK
搵唔到「導師」咪去R 個26 FRIEND
如果請下食飯我估好多人好願意睇下人渣車

WhatsApp 用殘體字就好極有限啦
佢唔靠你地呢班死忠幫佢撐人氣搵鬼報佢咩
比兩啖屎你食就搖哂尾

邊忽見到死忠
我淨係針對偽黃呢個point講就叫盲撐

你屌佢教學質素差就差
屌佢無料仲要收得貴都合理
一年之內由$560加到$860係癲撚咗
但係無啦啦拉埋其他嘢黎講 話人偽黃
佢應該要日日班住車隊插住支旗喺車尾去禮賓府巡遊咁就真黃
真係戇撚鳩

偽黃呢一點上面其實已經有幾位前學生講過佢會屌手足示威搞到佢教唔到車

都有好多人證，相信呢一點都成立既，可能有啲師兄唔覺佢偽黃，係咁岩佢扮黃嗰一面睇唔到啫

我都見有人狙擊緊鐵騎Secret，好似都係關於d admin垃鳩垃

偽唔偽黃未必係最主力既因素，始終難fc係真

但不過佢cap水/跟brain差/上堂吹水dum波鐘，呢3個不爭既事實係無容置疑，淨係呢3樣都足夠令佢登上3毒之一 (即使佢真黃都好)

真黃唔係大曬 唔係做咩都岩，更何況真定偽 討論落去都可能未有結果，不如好好focus一啲佢真係做左出黎既事

新加入果個肥仔又係鳩嘅

點解要做掌上壓？
比錢學車變左做掌上壓咁撚戇鳩？

慳到幾多錢呀？
gn125我當3毫一公里（分分鐘2毫都得）
學牌又揸唔快 揸十分鐘最多4-5公里 慳得一個幾毫有咩用呀

正常應該租車300蚊個半鐘
＄600仲貴過學貨van

成功學

好彩早幾年學
好似一年前先知佢有facebook page
難怪我見到d 乜野掌上壓video
果陣睇唔明，依家明曬佢係咪short 左

我一下都冇做過
可能個個人都唔同

仲貴過學拖頭，重型

捧殺

因為貴叔係街師傅，不是學院自己師傅黎，我都多得佢先pass

880 學渣坦克呀

輝蛇屌走咗幾個助教啦 KLMCF

係 好心佢啦
學仔手車已經唔係掂
仲要玩到串晒 遲早學禁

是威的 有前途

咁你要諗下點解有私怨
世上没有無緣無故的恨

考試同真係揸唔同
唔行正中間 啲DC9真係會過你

你行正中間，DC9一樣會過你

班護航友講唔到明碼實價呢個point ，而家全部轉左用免費調堂呢個point 黎反駁偽黃

講幾多次，上年遊行，半個港島封哂路咁濟，你點學佢點教？唔通收你錢叫你改堂？比你都唔濟啦

佢嗰排係無左好多生意，個個最旺既星期日都遊行開花咁濟，所以佢之後係藍屍面前係瘋狂咁屌

班學牌團拉哂龍嘛入石澳條路
好似比人影低擺左上小心駕駛group

呢個Harry Lam係咁on9嫁啦
真係出開車個班都唔撚會睬尻佢

可能上面有d師兄一出黎已經黃，所以佢都醒水，唔會亂講野
如果你平時唔多出聲，而咁岩跟你一齊學個位是藍屍，咁就大穫了，你會聽到d對話有骨的

咪就係扮曬野大時大節俾人改時間囉
連五大訴求係乜都未知
底褲就黃呀
又話唔支持港獨又中國幾好幾好
你幫襯埋我個份啦

有時冇位就咁泊試場門囗添

個撚個都話佢扮黃吸客
又屌示威者

民安隊免費學

佢都叫真黃既話
咁李偲煙都係黃啦

呢樣野真係大把人證

唔係掛 考官渣zero 公升車都唔夠抽喎

班白痴仔on9啫，學車要做埋掌上壓哩啲多餘野，學生做錯野唔滿意阿蛇你不如大大聲直接屌佢老母好過哂人學鐘時間！下次罪你除底褲你又跟住做呀？

一個所謂自稱「專業」既電單車導師竟然連一間自己舖都無，所有車泊街泊非法，d車日曬雨淋，連維修抹車都做唔到

大家自己諗一諗係咪要跟一間無舖d車日日泊街仲要收得全港最貴既公司去學

所以你見貴記，黎黎去去都係比人話屌老母一樣野
但輝蛇愈揭愈多問題，樣樣野都有問題咁

仲有，上年遊行大球場好多46、26學車都比人免費改期，因為上年咁激，係銅記真係無乜可能學到車，好多師傅係連架車都入唔到去條路線，所以好多貨van、私家車學車都焗改

唔通全部都黃？鏗將好運德安李健個d公司又黃？

玩得係肥仔聰同公仔？
好似轉晒班底wor

我知道佢有兩個地方擺車，另外一個係大坑。

之前仲有隻叫噓文架嘛

HARRY LAM, 轉口風轉得幾撚快
唔俾講政治, 之後集體退谷D人又唔出聲

突然覺得貴記都唔錯
起碼明碼實價
$16xx就考到個牌

我跟觀駕當年5500
補左6 7堂 一TAKE PASS都係咁
事實26根本係自己一個人既事 你呀SIR教唔到你幾多

好心個gp做得咁大，就比返d骨氣啦

我上年頭跟佢，我自認資質差，都課左成 6 - 7千俾佢，事後都將推介俾其他人。不過而家收咁費$880兩節，我都叫人唔好跟佢。
果陣佢都收5舊兩節，咁因為出車有人睇住同埋事後佢會review。
跟得最多係噓文，肥仔聰同公仔。
輝就一兩次啦。

講經來講，所有助教都係同一套，一套理念都係教你遊兩轉花園先同你入政題，有時唔好彩係上星期講呢個黃格防衛術，呢個星期又係講番呢個黃格防衛術，兩小時可以出到三次街已經叫多。

打8字，初學都會叫你上去一次車尾感受下。望野同車碌去邊條線都係講得比較有心機既。

噓文就好似唔想教，肥仔聰就係永遠講唔到個重點，公仔就人緣好可以自立門戶既。

當年觀駕都算唔錯
都係明碼實價
貴過貴記少少
問啲導師野都肯答你
平時練車啲車一般
但考試就畀部好靚既車你去考

你覺得部車有問題 D職員會即卡幫你睇
有D會話比你知 部車有咩問題
D車比人跌到殘哂就一定 但佢又真係會有車唔放比人練
話係比學生考試用

如果唔係制度問題，電單車基本上自學都可以去考

呢三個人都未聽過
係咪同上面講一樣已經走哂

公仔已經係好吸客的助教，根正苗「黃」架。
而家冇埋佢，真係靠佢幾條片？

兩個鐘頭先得三次街？

真係試過，出車經，望遠景經一篇，黃格經一篇，入番試場埋線經一篇。'
有一日毛毛雨係......出左一次之後就係思想訓練一小時三十分鐘。

好on9

好呃錢.......

不過係佢口中，知道一個考牌Killer叫奪命甘。
最記得佢講一句，就算你跟我講做足，遇著佢都係冇運行。

其實講真係無用，點都要練先得嫁喎
你仲要講足一個半鐘，即係比430蚊上理論堂

仲要講到咁，即係課幾多金都無用，課完都有機會肥

考完強制係可以唔跟師父自學去考

其實最少點都要搵一間有舖既教車啦
d車起碼即時有得整

我天光道學，試過有一次個極力子突然好鬆，即刻拎返舖較返緊，如果輝蛇個d，係條街到都唔知點整

屌你老尾brian cha

最on9 真係開live 拍底所謂「比賽」，輸左做掌上壓個d，而家佢facebook 仲有好多，我見條條片都十幾廿分鐘，全部學車錢黎，就係浪費左係度做掌上壓，到底做乜9

考車有D 野仆街就係在唔講真係會唔識.
尤其是係指考試方法, 唔係平常人渣車方法
哩D 野係係駕院都唔會教
因為係鴨利州根本冇哩樣野要考

氹波鐘

觀駕其實真係唔錯

呢條仆街垃撚圾
下下想玩實名際
on撚柒尻尻
食屎啦死仆街

啲人好似去左新觀駕

佢丫嘛

咁哩個平心而論係0既
傳聞係有幾個NUMBER 你做乜都唔會PASS

仲有個長頭髮嘅叫麥當勞叔叔
考46 26 啲cfu都話佢嚴到仆街

叫海鮮開個新壇算啦

佢係痴尻柒線
入group要登記車牌
屌佢老母咩
仲惡尻過差佬

佢以為自己巴尻閉姐
有d野唔係永恆
我寧願睇魚波好過

我搵唔到，唔知係咪del曬

近期可能delete 哂，但你碌底d，仲見到有d

大家咁講一講佢一定收儉翻d
但我做學神黎緊諗緊傑c定自咖

總之唔好搵26三大毒廇公司
其他都ok，26最緊要靠自己練

不過跟得Brian Cha，你都預佢唔會收斂嫁啦

我預計呢次之後應該會比多20萬-50萬請大量網絡打手，甚至係youtube ig fb 狂賣廣告，好似Brian車咁大把budget，到時佢就叫你唔好睇youtube
總之無論點都好，記住26三毒，連登仔千其唔好中伏

Brian 或成最大贏家

肯定係我係Brian 既話而家就即刻叫輝蛇加碼，比多50萬黎幫佢翻身

我跟傑師 1 take

師兄，唔好開名
都係個句，連登捧邊個就死邊個

唔識
不過因為佢教左咁耐電單車
D考官認得佢就真既

過來人講句啦，導師堂真係跟3-4次就夠哂要加都係臨考上1堂再執一執

重考去傑C補鐘 passed

香鳩洗乜你吹呀, 佢唔加到爆廠已經要謝主龍恩
輝sir 咁玩佢又同你double up

跟住哈哈哈哈哈我上岸了不關我事

甩P就可以做導師，真係CLS
大家小心，你比$860一堂教你果個可能早你一年考牌嫁咋

如果你想加入我嘅團隊，發展你嘅事業，一齊創造全香港最優質嘅電單車課程，請你仔細睇真啲有咩要求喇：
（1）💡電單車導師💡 #無需教車經驗
我想你同我一齊成為最Top嘅電單車導師，所以我會俾返相應嘅回報去鼓勵你，等你可以長遠發展事業，教車唔只係職業，更係一份專業！
👉輪班制，多勞多得，如果OT有補水
👉 要係已甩P，係輝Sir學生更佳
👉對電單車要有熱誠，戶外工作會好辛苦，有心理準備
👉我對教學有好高要求，如果打算求其打份工請唔好搵我
👉如果有興趣，請立即私訊我

智障唔好周圍講

願聞其詳

我唔記得左有個同我幾好傾既叫咩名？高高地膚色比較黑，好似係叫阿聰但係佢唔肥喎？如果有巴打認得佢有無佢聯絡方法？想搵返佢吹下水

另外有個兩隻手臂炸晒紋身既都幾nice，但我學已經係兩年前，唔知佢地仲有無教？果陣仲係收250一節

係咪戴眼鏡嗰個

好耐之前
跟過公仔學過兩三堂 真心係幾好嘅
btw而家成日見輝sir搞埋啲學仔團 好似走火入魔咁

以為自己真係名師嘛

唔係有無戴con我就唔知啦

咁敎電單車真係冇乜技巧
七成靠自己，練好定油就乜都得

邊個係

問題係跟輝蛇要跟佢個評分先可以自練
未夠分就慢慢課金上導師堂啦
堂堂都唔同呀sir上嫁，個評分隨心俾你嫁

見到，估唔到前導師都屌

所以好明顯呃錢輝真係好大問題

考DSE都有marking scheme 丫，佢地啲評分，亂9咁評，根本睇你有冇錢繼續課，你有錢課，佢咪比低分啲你，見你無乜錢，咪比你自練一下

所以佢地一開始會問你做盛行邊到返工

似係Brian教路
搵你既target customer

都似係，20萬就係教呢啲

擺明劏客啦

我都係苦主，已經係重考（幾年前唔合格，今年考返），想自練攞返揸車感覺，就係越緊張過唔到佢評分，而家又肥左都唔會再搵佢啦！

輝蛇心諗：

連登仔明白嘅唔好學26囉Quit 26囉你成日都會見到我㗎btw因為我有好多budget喺度賣廣告btw 連登仔我比一個建議你唔鍾意quit左26佢得唔得o5ok？你知唔知有幾多26靠我地依啲專業導師教車啲26先可以生存到你知唔知道丫連登仔得唔得兩種野姐就係唔鍾意嘅quit左26佢因為我可以guarantee一樣野你會不停見到我嘅唔好問啲咁幼稚嘅問題我唔知我啲廣告煩唔煩我自己都覺得煩因為我成日自己沖涼嘅時候呢都睇到我自己我自己都要skip自己因為當你睇夠5秒就會charge我啊嘛咁我嗱嗱臨快啲skip咗佢冇話你呀我都skip到手軟但係點樣你識唔識教26呀點解會一個名牌人走出嚟因為多人識呀嘛係咪？如果你唔明白呢個道理我相信你唔係點揸26嘅人嚟唔識嘅可以學得唔得兒登仔唔鍾意26嘅可以唔睇扔咗架26佢好唔好呢一個係Uncle 輝 俾你嘅建議you don't like it quit it don't complaint唔好喺度

等緊睇VFR最新情況

求link

真係好黃喎

整到隻手污糟哂 又整花手套 不了 錫身

有記

佢個樣好 尷尬

真係大把苦主

係fb search 鐵x館secret

真係on9，睇班打手點兜

人地得中三學歷, 其實唔係弱智已經好好

$880 堂，好過去搶wor

條傻仔輝sir屯公同我玩 連星都執唔到

咩車

G持

呢個仆街admin一定要收皮

真係兜唔到了

佢呃錢就叻，叫佢揸快啲，佢都收皮啦

話時話，天光道有個師傅真係業餘車手，成日去珠海個場賽，都幾撚勁下

龍心

仲要係條片到屌9手足

05:55

大球場自練可以搵邊間平？

其實邊個係海鮮？有冇懶人包講下人物關係圖？

事實係真係成日遲

利申試過等左個幾鐘

但最後都係跟佢2 take pass 左

第一次係衰打八字無收側架

之前自咖遊呀jay 其實都係幫k&k 打工

果時我就幾憎佢 成日焗人師傅鐘，條友自己又hea,

成日煲煙hea 下又一堂。 講真我真係覺得佢呃錢

後尾佢自己出左來開左自咖遊可能俾心機d, 呢層就唔知了。

成千蚊上一堂

我之前跟過自咖補鐘 就係依個呀jay教
全程大部分時間企埋一邊煲煙
學到一半揸車就去廁所
上完一堂 乜都冇學到咁濟

輝哥深黃
不過算啦 玩26 好撚多藍c 同政治冷感
遲d 就知
重要日子一定係講邊到出車冇狗

所以大家加油考牌 改變個比例

馬嬲哥幾時開團呀
想一齊入禁區威

佢冇錯架
錯在太多人睇太受歡迎

成日遲到仲跟佢考第二次

果時都有跟過輝蛇上過一兩堂，都係550兩個鐘。

依家真係傻撚左

我當年（4年前）考果陣，都未有咁多呢d學車「名師」
當時只係跟李健d師傅上左兩堂打8字，之後自生自滅
好彩當時車group有人出黎義教先合格
無人教真係考十次都唔會合格

果時係有fd 介紹跟開佢

肥左第一次又順手搵左佢幫手排快期

所以keep 住都搵佢

有冇人發現遲到K教打八字D方法好有問題？一尾鳩衝鳩fing，次次見佢D學生差D炒入考試中心

我都唔太中意佢煲煙
不過個陣佢教我又無咩野

佢同輝蛇都係一樣嫁啦，又係周圍煲煙

輝有食煙？好似冇見過

A1?

有，但公道啲講，輝蛇有啲導師係煲得好西利，差不多係一停車講野就點煙

本身輝蛇上一批導師都有個係, 手車好L勁, 教得又好, 可惜走咗

大家屌得太大力而家要出po宣傳下自己係名師26界YY Lam

有閪用咩呢幅圖

以前會考個啲都有一幅相影哂全部拎A既學生

佢就咁寫個數字出黎呃細路？

個人品咁差，教啲野自然都差啦

考路試唔同平日渣車！

教車師傅叫你電單車行中間係考試要求，
其中一項係轉灣位置不正確，
轉灣過程偏左偏右都可能肥佬！

另外，唔行正中有機會令後車食你位，
有可能肥你沒有正確使用道路優先權。

Yes,輝sir

後車攝上黎係肥沒有正確使用道路優先權，輝蛇教車教到亂咁黎

你地咪繼續叫人考路試行偏左偏右囉。
祝你地生意蒸蒸日上

最緊要輝sir同Harry Lxm日日冇生意

考試人數呢？

學電單車從來都係靠自己 洗撚跟咩呀sir

電單車都要人教

講得岩

係係係，總之跟輝蛇行中間就最安全，實做到車神，知道！收到！

外父

條輝蛇真係得罪哂成個26界
CLS

外父都嚟抽水

外父真係CLS架

佢揸咩車 你揸咩車先

笑到街都仆埋

屌不得了
26界是咪大家都追po

呢個po不得了
26界最熱門既po

咁又唔覺
睇佢fb反而覺得佢啲學生打得幾好

利申 差啲肥8字 可能我唔識睇

邊個輝sir, 閪傻？

大球場嗰個

Brian 差 大弟子

無人識佢

呃錢為生既人，不識為妙

條友做乜9，以為自己好好笑？

呃錢輝苦主大聯盟

佢個fb d廣告係20萬包埋？🤔

係佢比左Brian 20萬上果d motivation 成功課程
咁所以咪要狂加價收返比左個20萬囉

呃錢輝d堂你老母隻狗上埋我個份

頭先無聊得濟上佢facebook 數下佢6月post左上去既合格人數
佢呢d咁既Brian弟子公司，有咩野要showoff都盡show嫁啦，點會放過任何一個pass既學生放上facebook既機會
經我數一數，大約25-30個學生，肯定唔會有51個咁多，連呢d都要靠作數，呢個人真係

大家可以自己去數一數，佢有好多撕學字既片，但一定無51個人咁多，少一半到啦

我諗未必個個肯上鏡既

不過佢話51人都無從考究
證明唔到真定假 佢自己先知

我都覺得會有人唔肯上鏡

但佢facebook係就算唔上鏡都會話今日邊個邊個pass 左
所以呢51人個水份都幾撚勁，一倍咁濟

呢個偽黃藍屍輝今次真係拿石頭砸自己的腳
無咁多人pass 作個咁大既數出黎

專心上堂的輝sir

其實好撚似早幾年個啲人生改進課程個啲呃錢邪教
第日買野搵野見到Brian Cha真係要閃開

我知邊啲，上完一堂之後要比萬幾蚊上第二堂果啲

都似係呢啲堂，個白板係咪寫緊加價加幾多

馬嬲係咪youtuber果個
冇follow開佢衰咩

好似話係介紹人偷雞入禁區玩揚左個場而家無得玩，
手車又唔掂揸得唔穩陣又要藍絲
個po變成緊26界毒瘤討論區

我初時都因為貪佢出片密先睇馬騮，原來佢係揸藍馬騮。

在云云已篩選的留言中，
有人串佢送Brian差課程。不過佢唔知係串佢。

Harry Lxm d fd

其實見有人話佢藍，但有冇更多資料睇到佢藍?
我都係有睇開佢同海鮮，覺得比較接受到佢地果種第一身的風格睇得比較舒服，在香港其他的睇完會覺得頭暈

k&k facebook 好好笑

原本遲到件事都沉左，點知k&k又忍唔住走去答人
今次仲搞笑，話保險11:15分到

個個問佢幾點比架車人，佢就答保險11:15分到試場

終極支那式答法大家去睇下吧

你點擊進來的連結可能已失效，或頁面可能已被移除

即係佢意思係保險到左 但車就唔知到左未?

戴返個頭盔先，都係睇啲巴打講㗎炸
不論藍黃我都少睇佢禁區單野就應該堅嘅抵鬧嘅
睇開海鮮 Ride with 皮包鐵鐵騎軒外國會睇Yammie noob

我睇台灣多
同埋我淨係睇佢啲趣事不過禁區真係幫唔到

遊行日出車 正呀條路冇人

撇除黃藍嘅問題，呢條友駕駛技術認真麻麻，防衛式駕駛防到自己炒車，另外一單比人撞到又話放過人，啲片全部都冇技術冇技巧冇營養，正宗傻仔一名。

見到有個以前係輝到教既啊sir留言

係

同埋個保險11:15到左，所以個同學先可以11:16分入去報到，咁樣都覺得無問題先好笑
即係考DSE 8:30am開考，你8:30先等到你拎枝筆比我入去考
我衝入去報到都要1分鐘啦下話，未計佢原本網站寫會比30分鐘練車喎
呢間野真係CLS

真。租車考試

有無人試過駕院本身報咗精簡，跟著加錢轉全科，想知有無得加錢轉

唔識打去問？

有錢就得啦

越黎越多弱智仔學車

真係on9 個個26po都係度問 錢銀既野打去駕院人地答得仲清楚啦

沉左推下
呃錢輝之名生生不息

千祈唔好起k&k度買車
超級呃錢

點呃法?
兩年前whatsapp問佢 想買部全新R6 問佢可以平到幾多
佢話轉頭覆我
轉到今時今日仲未覆我

跟佢買車
佢會叫你俾多$5000-10000幫你執執架車
話一年內包換偈油同免費輕微維修

買新車有咩要執
一年內包換幾多次偈油先 換埋d垃圾油就唔好啦

佢有賣二手車

佢最鐘意賣牛肺CB400俾d P牌仔

唔怪得唔想做我生意啦
原來賣新車食水少

唉 我屌
1年前報咗
個陣仲見到連登仔吹奏

揾定轉邊間好了

痴鳩線，跟佢個啲真係要去驗腦

早兩年我都係報李健最cheap果啲plan淨係得帶行一次考試路線同一次模擬考試，全部時間自生自滅，自己用晒plan果十節，加多十節先1000蚊，因為未到考期又好想渣所以加左10節得，拎車去遊車河，大球球場遊去小西灣不知幾爽，最後1take

1年前報左 對你有咩影響
仲未上哂d 堂？

肺炎同落雨延遲咗個強制
依家留開始到

Brain cha教佢點做騙子？

自己練咁多咁係最好，呃錢輝仲要過佢評分先比練，無限掠水大法

學牌出考車 冇咁嬲 反正都係咁練

請問大家有冇呃錢輝全名？

大家正正經經搵駕院學算啦

呃錢輝有個680蚊雙騎課程呃錢呃到極致

嗱我就上年報，個陣係有連登仔吹奏過佢教得好嘅
到而家都唔知係本人係打手係PR定on9仔

雙騎都要教
btw 我當年P牌已經偷雞載人

認真問 教26洗唔洗師傅牌？
睇唔過眼咁貴

而家有P牌膠遊團，收費兩節。

如果680包條女坐後座大家點睇

唔洗，有26牌+幾部學牌26就得

本身收得貴又比唔足兩個鐘人，跟住比你加錢補返少過人地個十分鐘
輝sir咁識搵錢抵你發達嘅

但係上堂一半時間以上講經。之後想出多次車麻煩你擺低$20換10分鐘。

應該最近生意差左 少左人租車

個名越臭反而越出得多呃錢招數

十分鐘 排隊等 其實可以練到幾多個8？

嘩
多尻謝喎

教路試唔洗

雙騎都要上堂？
痴撚左線？
考左牌好自然會識

我都唔想搞到自己hater咁
但係輝sir日日都咁出位真係好想搵地方同26朋友share
其實佢靜靜地教好車做好本份自然會有口碑，啲學神仆住搵佢報啦
而家搞到個po長期置頂，學神一search就見到咁長list嘅呃錢野何苦呢

嘩，on9無極限，睇黎都係Brian 教佢呢啲屎橋，通常係外行人先會諗到呢啲on9野
正正經經教下車咪幾好，係要自己拎黎7

佢個朵臭 都只係d有車有車牌既人先知
但呢班有車牌既人 從來唔係佢既銷售對象

本身未開始學車 想報名學車既人先係佢客源
但呢種人未必有電單車朋友話比佢知「輝sir係呃錢怪」

所以佢經常高調出post 高調賣廣告
比d人有個潛意識 學電單車就諗起「輝sir」
等d學車人士入坑

結論 身邊有朋友想學電單車既話 話比佢知「26界三大毒瘤」

仲有邊兩大？

K and K
貴記

880？ 46都係呢個價

其實睇彩數 Lee 都有好 不過得一個好 睇你撞唔撞到

呢條傻仔都可以講到廿幾版

但唔係要有學保先考到試？

邊個教46收880？

880蚊仲貴過1，2牌

我學20牌都係600蚊兩個鐘

而家學46公價280-330一節，即係最多都660，可想而知條呃錢輝食水幾深，學26貴過46都係第一次聽

條友真係cheap 到無倫
我係天光道學26嗰陣，個導師都話下一節無人學，比我可以遲5-10分鐘返黎，成個天光道我諗大部份都係咁，根本呢啲就唔會計較

屌佢老味呢啲舉手之勞呃錢輝就要賺埋個雞碎咁多，20蚊都要掠埋，cheap 撚到

大家諗下係咪再去大球場比佢呃錢啦，呢啲根本侮辱緊學26既人

所以咪要買幾部車之後出學保，然後就可以開檔

20蚊十分鐘
洗唔洗計住計住

好撚肉酸

屌佢老味啦，我肯定任何一間教26都唔會計較個5-10分鐘，呢條仆街真係肉撚酸，隻眼好似剩係得錢

連登吹奏效應開始嚟料

所以真係唔好再吹奏任何人
認住衰嘅避開就算呢啲野連登一捧就死

人紅自然多是非

淨係一開頭俾錢，攞車，消毒都用咗我10分鐘啦
平時落堂又會早少少嘅人揸返架車落去泊
根本110分鐘上唔足，仲想我比多$20

Brian 差首徒回應

咁有理想就唔好收天價啦

算啦我都唔係咁鐘意做狙擊手
預左用成皮野學電單車就搵佢啦
你會跟到一個好有理想、好偉大、好犀利、講解好詳細、好受人尊重、收得得好撚柒貴嘅電單車師傅
自由市場一買一賣都係自願嘅作為網民就盡哂責比哂第一手學車感受你做參考㗎啦
跟Brian大師係有理想啲係唔同啲嘅
呢個屌輝po仲多人過隔離26交流

垃圾，將啲歪理合理化，藍屍寫野真係咁上下

講真，咁唔care ，做乜要回應？好驚無哂生意？

仲要佢個post下面成班打手留言

呀係，嗰20萬包埋既，包埋facebook reply 都幾抵嫁啦Brian 差收得你算平，20萬包咁多reply

真係唔好再捧，記住剩係講中伏既公司，其他都唔係三大毒瘤既都推介

佢回應果兩點我都同意既，但係有以下問題
能力達標既定義係唔係真係咁嚴，你得都話你唔得呢?
導師堂收貴D好正常，但係佢既導師堂貴人地既導師堂一倍又點解呢?

今日我打咗去駕駛學院問，駕駛學院無1對2
不過有1對1，最低消費一堂 $1470

$880 55min??

唔怪之得搵唔到幅圖。

駕院個package 係一班人上，4-5個人，你加堂就係1對1

但拎駕院比係唔公平，雖然你跟呃錢輝學個總數都係差唔多(駕院一萬多啲，呃錢輝都係一萬鬆啲，但有師兄係呃錢輝到用左16000-17000，但唔好忘記駕駛學院係有私家八字場同埋私家路線)呃錢輝收咁多係因為迫你狂上導師堂，有好多上左3-4次導師堂已經好有信心自練既師兄，因為過唔到佢所謂的『評分』都冇得自練，咁你話佢唔係掠水係乜

講返轉頭，要比較搵返一眾街校比，佢係比一般街校貴一倍有多

自練堂係要令自己學識揣摩部車嘅能力，下下有導師帶住係唔會進步，到底呃錢輝佢係想學生合格定剩係想錫住部車？

仲有我想講，佢回應個段野肯定係Brian 團隊幫佢打，啲套路一樣，又係用理念/理想/再引用一段野去總結，呢個係brian條team 一貫寫文方法，諗都諗到條mk 輝既學歷點會寫到呢段野

都係嗰句，嗰20萬包左既，同埋而家一穫粥，佢肯定有加錢比brain ，準備跟輝蛇學26既又要加價嫁啦，唔係點抵銷條數

問：🔥嘩係咁要人上導師堂，其實都係為賺錢啫？🔥
答：數學題，「上導師堂 vs 租車自練」邊樣好搵啲？
租車俾你，我需要負擔「買車、維修保養、保險」等等成本，但係上導師堂，我除咗要負責你架車之外，仲有導師架車（都係要買車、維修保養、保險），而且導師要出糧嘅（唔通靠光合作用開飯咩）。喺生意角度，一定係盡快俾你租車自練係最好搵，而唔係好似我咁。我教咗好多年電單車，而家就係想有啲改變，我唔想做一間租車公司，我想成為一個受人尊重嘅電單車師傅。

其實呢個簡直係邏輯性嘅錯誤，首先去學車嘅學生人數一定係Fix 左，例如每月有20個人咁，咁你會寧願依20個人去租車自練，定還是跟你學上導師堂呀？呃錢輝都識講啲導師都要出糧，如果個個都租車自己練，咁佢啲導師咪出唔到糧

所以佢點解係都要人上導師堂，最主要就係想賺你呢一筆錢

都係嗰句，除非每月學車人數係一倍一倍咁增加，否則上導師堂賺既錢一定多過租出去自練，起碼一倍有多

以前唔貴，有心教，算ok Ge

呢一兩年出名左可能變左，個價真係有啲貴....

其實個呃錢輝係咪唔知 facebook 啲人留言嗰到有頭號粉絲標籤，睇黎佢啲工作人員唔知facebook係可以locate 到佢地出黎

仲有佢啲打手做多左啦
輝蛇個facebook，咁多年黎出現過幾多個有幾百字既留言？

今次呢個所謂既「澄清」post突然湧現大量幾百字既留言，突然好多經驗分享同例子分析，真係唔洗諗都知發生緊咩事啦

其實上面有師兄講得岩
你好地地教車，有口碑就大把學生跟你學，但好揀唔揀走去跟條連登最出名既傳銷佬

當初係連登都多人推薦，但又心雄走去跟傳銷佬想發大達，其實好多學車既學生都係好後生，可能仲讀緊書或剛剛出黎做野，真係負擔唔到咁貴既學費，仲有過去10年學26同46既費用係double 咁加，26有得自己練都叫平啲，但條輝蛇就搵笨柒咁唔比人練，搞到學26都要成皮幾野

佢就跟個傳銷佬係咁想搵啲學生笨，已經走火入魔咁濟，廿蚊10分鐘都出得廣告先好野

呢段野好明顯有人教佢打
如果有玩開制服團體/接受過運動教練訓練既人
可能會覺得有d terms好熟口面
佢只係將權利義務包裝自己個評分機制
人地李健個d學校
有邊間唔係就咁租車俾學生練？

呢段野Brian執過啦

仲要限時優惠一星期
齊頭$900/120分鐘
大佬呀
你當你租法拉利俾我？
$450一個鐘
點玩呀

我係輝sir就真係不如講少句，叫少啲人過去護航啦個po搞到長炒長有
首先，好好地檢討下個收費收返個公道啲嘅價錢
第二，如果你一定堅持要睇住學生先比自練，最起碼最起碼都唔好堂堂轉導師啦
堂堂轉導師、跟住話要睇住學生進度你點睇呀你連佢上堂學過乜都唔知
第三，我知你有心教，但係你學生無時間練車點進步講多過教呢啲唔講啦
真心大家都好尊重你大家都唔係有心嚟踩你，但係你係教26呢一個界別咁嘅收費同方式太出位啦，學26嘅多數又後生又無乜大富人家，你開價九百蚊上兩個鐘，就唔好怪人話你提供到嘅野唔值呢個價錢我都成份糧比哂你啦仲係度做掌上壓，唔好怪我上嚟呻先得㗎
屌希望唔再返嚟呢個po啦好撚攰阿輝sir你都係想教車姐，以上幾點跟住做啦唔係跣鳩你呀一場相識，唔好再搞啲咩廿蚊十分鐘啦好好地教車正正常常咁做個師傅，呢個po兩日就沉底啦

連登真係捧乜衰乜，利申:當初就係睇到連登好多人話佢好就報左佢

算啦巴打，你講一百句都唔及拜仁差講一句

佢點會聽你講呀

個個人考完強制試就可以用學牌自己出車架啦
咁大個人洗撚你擔心
比20萬就係呢d 政府新聞稿水平？

450一粒鍾真係好撚貴

你呢段野講真仲有用過比20萬傳銷佬

算啦 佢點會減價
一定有堆學生係收緊800幾個價錢入去學
同埋佢好鍾意話收咗你考試租車費先，然後學費可以平啲
搞到你想轉會都冇得轉，因為轉會就會蝕咗個考試租車費

我一堂都未上已經轉會

輝蛇唔明連登既影響力係幾大，佢以為之前咁多學生，係因為佢教得比人好同有所謂brian 差既marketing?
個個教26既都差唔多，佢之前多啲學生其實好大原因係因為連登之前好多人推薦
但佢選擇跟一個連登仔最忌既Brian差去諗點發達，佢就已經唔會再care 連登仔

果然成也連登，敗也連登

佢口口聲聲話人抹黑，呢到幾十個連登仔，如果個個都抹黑佢，咁佢個問題都幾大下
同埋無人搞過佢facebook，大家都只係呢個po到講，都好公道啦，我地有我地講，佢有佢facebook 繼續Brian差，所以佢唔好再屈人抹黑，你之前做得好就讚，你而家搵人笨就彈，就係咁簡單

算啦，你當蝕左幾百算，否則會蝕萬六萬七

當佢租Ducati 喇

屌 都收咁貴 收皮啦
輝蛇 我一take連強制 都係7000咋

連強制我都係用左6千幾一take
但輝蛇當你一take 都要16000up

早左落堂又唔見佢回水

利申：舊年年尾跟佢學

我就係咁中左伏
第一次上堂先知無得租車自練
唔好再話點解貴都多人幫襯，其實好多都係上過1-2次導師堂中伏我諗
因為條仆街由報名到收錢都唔會主動講價錢同埋有導師評分，連路試個期都未有就收定考試租車又係焗你先比錢佢洗。 呢種巧立名目既收費方式係其他公司真係唔見有

根本就係
26既制度就係首先考左強制，證明已經有能力控制架車
輝蛇講咩未揸得安全根本就係邏輯性錯誤
大佬嗰個學26既人都成年啦，湊小學生咩，呃錢就呃錢啦，扮咩為學生安全設想

其實hold 起考試租車錢真係好仆街既行為，焗人無得揀

我預計黎緊跟佢既學生將會更嚴重的被迫上導師堂

少左學生＋無得考試

佢本人想發達同導師要出糧，佢一定會評低分啲等大家上多啲導師堂

佢會話交考試租車費，保留現有優惠學費，免受加價影響
同埋考試租車費係不設退款

輝sir食左屎未?

我強制路試一take搞掂都係$6000
搵輝sir起馬貴1萬

唔係咁樣點呃你錢呀

輝sir:條氣唔順咪唔好跟我學囉

呢個係肯撚定
乜都話你冇安全意識
你班傻仔跟我上多十堂八堂先啦

佢嘅導師就幾好！佢就串77！果時己經到左佢聲稱可以自己租車既Level C級！之後whatsapp預約話想自練態度真係好撚差！話你自己諗清楚啦！吊佢老味！真係好撚串

合格都係靠自己！唔係因為佢！見到有個同學學咗20堂導師！點知考果日又落雨冇得考好撚慘

輝蛇：quit 囉，quit 26 囉

你自練既話賺少左你一倍錢喎，佢覺得閪你面都好合理你比少左佢收唔返比左Brian 個廿萬嘛

20堂導師=$17,200

計埋自練堂同強制錢，佢咪用左2萬幾加多少少可以學揸飛機了

20堂...
買到車自己瘋狂揸啦喎

係呀！我嗰時係已經上左2 堂，考試張野封信又喺佢度！所以費事轉！同埋大球場又冇咩選擇！佢嘅導師真係幾好！佢就免了！唔知導師人工有幾多😂

其實封排期信and學牌可以自己上運輸處補領所以唔怕俾佢hold住唔可以轉師傅，同埋而家考港島已經多左好多選擇了，想當年就真係得輝sir同李賤

其實代辦報名果d文件係咪有權拎返?如果間野仆街而文件又keep係佢到咪比佢食住?

香港得你一個教26？
冇你教自己學唔識？
唔好諗到自己咁大

20堂即係幾錢？
我自己練左幾堂已經走去考

輝sir,我會日日幫你推post

出架2手車揸到爛都仲得

20×860 =$17,200
仲未計強制堂同埋自練堂，上完咁多導師堂都要練下掛

保守估計要23000-25000

仲要落雨無得考，即係再上多幾堂
睇怕3萬走唔甩

真係一個人有錢到咩程度先會比兩萬幾三萬去學26

仲要俾左590 蚊考試租車錢先！話幫你hold住果日先
總之懶係好啦～

hold 乜撚野，考46就可能要hold，因為得一架車同有唔同考場，考26有咁多架車同一個考場，hold 乜野

hold住你啲錢

CLS，呃錢呃到咁

但係出面報街校都係要先交考試費,租車費？（如果係報package)

呃錢輝

係呀，其實間間都係咁

嗰問題係人地package 講明幾多堂導師，幾多堂自練，係一個package 咁比錢

但輝蛇係佢主觀地判斷要學幾多堂，根本就無底深淵，呢個租車費係燒錢既開頭

佢咁樣做就唔啱喇

一開頭呢個po啲打手仲話佢明碼實價，學幾多堂導師堂都無得揀，咁都叫明碼實價？

明碼實價係講好幾多堂比幾多錢，唔係無底深淵咁上導師堂囉

拿，話佢黃嗰班出黎睇下啦

佢啲藍屍學生已經一齊屌9手足啦

黃？底褲黃？

陳雲弟子？

等大家睇清楚所謂既黃係會點？

咪會like d 屌鳩手足既留言囉

比心心添呀

屌你講呢句真係好有共鳴
果時佢就係話新年後加價,
即刻PAYME考試租車費比佢,
之後咪又係$420/堂,
仲要最後冇送到一節自練堂比我

好L柒

如果唔係點夠錢俾Brian呀?

佢一向都藍扮黃呃傻仔上堂

扮黃真係好仆街

堂堂正正做藍屍都冇咁仆街
又要食兩家茶禮，又要屌鳩手足

佢係咁仆街嫁啦
所以我地有26牌個d要keep住推俾班學牌睇
唔好再幫襯呃錢輝
我都起我有既學牌group宣傳哂呃錢輝d野

好正常姐
藍絲自然like埋d屌黃絲post

係，藍屍自然反應

尋晚kelly鬧得我好啱啲fd

佢真係狗到呢
改張黃色底profile pic就扮自己係黃

我真係好想睇下啲打手話佢黃係邊忽黃

平時教車屌鳩示威手足都叫做無錄音證據
同龍心一齊拍片都算
而家白紙黑字去like 段屌鳩手足既reply!?
仲話佢黃無撚野下話

真係枉之前咁多師兄係連登推薦佢
真係愈諗愈嬲扮黃扮到咁cheap

我係佢學生一定cut鳩佢堂

已經唔少人cut左啦

輝sir就黎會推出導師堂買3送1
吸班傻西買導師堂

佢係藍既唔該剩係做返藍屍生意
唔好扮黃唔好食兩家茶禮仲呃鳩手足錢
有好多手足失業好慘諗住考個26做下外賣，條藍屍輝就想掠到人地山窮水盡
仆街積返d陰德啦

傑師教打8字係幾好

起佢度一take pass

藍絲輝會唔會退番錢俾d同學?
好多人都係學生/基層
只係想學26平平地代步/送外賣賺下零用

我好記得個時佢扮黃話支持學生
遇到社運個日就俾學生免費改時間
今時今日睇清楚佢真面目

最盡一對二
食屎啦

Marco Yip係唔係新阿蛇馬高Sir?

下？！都係藍屍？

睇見都想嘔

佢呢排一定好得閒！係咁出post 想洗底咁

屌
又想扮黃
係就拎份蘋果日報影
佢鐘意就兜話係買iphone 11
鐘意就彈出彈入

輝sir有睇我地個post
我地屌一樣佢咪改一樣囉

佢唔係改，係扮

總之扮黃真係底線，呃緊手足錢真係罪無可怒

屌 都唔係叫Marco Yip

佢隻🖕🏻好礙眼，睇嚟要搵差哥上堂學下PR

呢下擺明跟呀拜仁差啦

佢用華為架
邊到有iphone

襯返佢啦，死藍屍應該用返支那野

其實極度懷疑點解佢上堂只收現金，除左一開頭租車考試費可以PAYME，其他堂只收現金，不設其他支付方式
一黎方便報稅啦，你懂的
二黎就係無單無據既情況低下，好多野都無辦法證明到有交易協議，例如你炒左佢架車，佢可以屈返你錢而佢唔報保險(報保險會扣NCB)，因為佢可以話同你無簽過協議，亦都證明唔到你比過錢(因為比現金係無單無據既情況底下係口同鼻拗)

收據佢就一定唔會寫嫁啦，所以強烈建議仲焗住上佢堂既師兄比錢個時錄音又好，拍片又好，錄低你比錢個一刻，以證明你地有交易協議
不過最好都係cut 9 哂d堂算

呢個亦係大公司同普通細街校分別，仲要輝蛇呢d連舖位都無既所謂公司，分分鐘連商業登記地址都無，有咩事上黎係幾難追討

唔係叫大家一定要揀駕院李健呢d大公司，但至少揀返間有舖位有地址既地方學26，始終租車考車係一門要互相有合約條款保護既活動，特別26自己揸(話就話佢狂屈導師堂，但假如你上緊導師堂炒左落人地架Tesla到，你估個導師會幫你賠？佢唔報保險你比墊低費都幾萬)，無事就無事，一有事上黎，無舖位無合約連點證明有無交學費既情況下會好麻煩

你乜都爆哂出嚟人地仲點撈呀

比錢聽導師講 我寧願睇youtube
你估仲係以前資訊缺乏年代咩

今時今日太多片睇
起屋企都學左一大半

又貴又冇保障
鋪位都冇
比貴錢做pushup

d 學車仔又中意玩造神計劃
普通教車佬都吹捧到kol 咁

咁始終都要有個人喺現場睇住你揸會好啲嘅，可以即時比到意見你，唔使估估吓，但當然要搵啱師傅啦

留名等睇FB出解釋文

係呀嘛
你去租單車踩，都唔會走去間無舖頭既地方租單車啦
反而學26呢d咁貴既活動會去搵街邊d教車佬租車

其實點解會咁

我都等緊佢解釋

起碼話返個商業登記地址先啦
我上佢facebook/網站都搵唔到佢個登記地址，得個銅鑼灣掃桿埔駕駛考試中心」地址同google map一個「輝sir經常出沒的地方」，大家自己睇

一間公司咁樣寫？笑唔笑死人
用政府考試中心當自己地址，我想搵佢係咪打去考試中心

睇黎要問下運輸署
佢銅鑼灣考試中心係咪開左間教車公司
呢間教車公司係政府授權？可以用考試中心做地址喎

輝sir你租間鋪先再講啦
不過到時就話要交租
將導師堂變$600一節
到時學一學就$1200
諗起都爽

打去政府考試中心條友可能會駁條線俾輝sir呢

可能呢間係政府認可駕駛學院

有無人去問下佢

推

26名師喎得十幾丁友睇live

虧佢對得住個名

呃錢輝檔野有冇交稅?

正仆街

醒起之前都比佢呃過鐘
叫我跟佢去個油站度入油加打呔氣
屌，呢d 唔係你自己負責?

呢個真係屌出黎
果陣封銅鑼灣 天后 封到落炮台山，
我同佢講話無車過唔到黎，講緊9:25上堂
佢叫我北角行過黎啦，因為留左車比我所以唔上都要照比錢
第一聽佢水行左2個鐘 返去果程仲要無車走

第二次又係咁講，睬佢都有味

咁賤格

咁樣入油加打氣都起碼用15分鐘啦
一堂880，咁樣15分鐘都無左百幾蚊

呃錢呃到咁

所以啲人話佢免費調堂就黃？

條友根本搵人黎恰，你斯斯文文咪恰鳩你唔比你調囉
同埋都話啲人因為封哂路黎唔到先焗住比人調，條藍屍輝都唔知幾嬲，無哂啲生意，私底下狂屌手足

藍屍輝扮黃係哄連登仔中伏，同777一撚樣咁衰

苦口婆心比左咁多建議佢希望佢有睇
26界本來就細仲要有毒瘤咪盞搞到越嚟越少人玩

應該難啲，正如比傳銷洗咗腦嘅人咁，佢係唔會醒，除非瀨咗穫甘

仲要兜左去唔知邊度我行條非考試路黎做乜？
我比錢你當我工人？

果度唔係政府地？
claim 做「私家場」黎做生意有冇法律責任？

條友點會改呀，到而家呢到幾十個連登仔講野，佢都仲係話人「抹黑」佢呀

輝sir如果你有mon po 我希望你真係回頭是岸啦，我以前都係你學生真心覺得你好架有frd想學我都介紹佢搵你，但係而家真心介紹唔落啦個 Brian cha出晒名老千黎架你唔好信佢啦，踏實啲做返自己仲好

佢心諗：我回頭是岸邊個比返個20萬我呀我唔呃大家錢我搞唔掂個20萬

其實呢個po我諗唔係要佢永久退出26，係要佢唔好再呃人，收返市價學費，正正經經教學生，唔好搞咩評分掌上壓個d，學生想租車自練就比佢租，你覺得佢能力唔得就唔好做佢生意，而唔係迫佢瘋狂課金上導師堂

我建議不如佢返李健成其他26公司打工啦，之後建立返個好既reputation先再租返間舖走重新踏上正途
咁多連登仔bad comments，相信連登已經唔會再有人推薦了，甚至我見香討或鐵騎fb個邊佢都已經開始出名了，佢完左近排呢浸剛中伏既學生相信已經唔會再爆上200%收生了

太撚貴
有錢都唔撚想俾佢

仲送左部相機比BRAIN
佢份人咁度縮 點會咁做

行歪左路

唉，算數啦

揸得26扮咩斯文
佢係睇人黎食

你做得佢學生緊係幫佢入油打軑氣換偈油洗車補軑

屌佢，呃埋呃埋又進貢比Brian

下個post 呢啲仆街行為真係要置頂

dklm 收學生咁貴錢，就分啲比Brian

頭先練車見到條友勁似呃錢輝，身形又係瘦蜢蜢
好頹咁坐左係掃桿埔路試出去個路口到

$900上一次
你學埋我個份

掠埋掠埋咁多錢，要送相機比佢師傅Brian 差嘛

下次再加學費！就可以送鑽石啦

我啱先都見到佢喺部貨van隔離涼緊冷氣

停車唔熄匙，自私L

佢用公共地方做私家場,交左稅未?

問緊運輸署，睇下係咪授權左比輝蛇

55

屌 洗車都要?

大家係到屌係無用
屌黎屌去都係有車 / 有車牌果班人，圍內知道輝sir既事蹟，但呢班人跟本唔係佢既目標客戶
佢經常拍片放youtube，facebook開post，未報名但想學車既人是不會知道輝sir既事蹟，睇得多就好容易跟佢報名學車

所以大家應該要做既事係
1. 係輝sir facebook既post發言，讓準備報名既學生知道佢有幾叻，但佢極有機會del你留言，所以要cap圖留底
2. 同身邊想學車既朋友仔表揚下輝sir有幾叻，等d朋友仔唔好一時衝動報名

第二個可以做，第一個好似誇左
我比較慈悲為懷，比少少時間觀望下有無改善先啦
有心學嘅，一google佢個名見到呢個po，或者連登仔女嘅生意佢已經可能無左好多

「我感覺brian sir係特別關照我嘅...」
屌你老尾咪撚戇鳩啦

開始覺得輝sir係堅傻仔底比brian昆

其實以我所知 佢以前正常個陣都已經搵好多
一個月十萬應該真係有，因為之前大球場個邊得佢一個私人師傅（依家唔知）
同埋佢真係好多學生
所以其實佢正正常常咪幾好，講真feel到佢個人其實心地唔差，屌你輝sir見字立即脫離Brian 啦

利申 非打手 幾年前學生 都係靠佢先有26牌

我輝sir 同k&k 都跟過
只能講k&k 條撚屌仆街過輝sir 好多
每堂都起碼遲3個字要你等
係老遠拎車揸去考場練 練完又幫佢揸返去老遠泊
教又教得唔好 hea 到仆街
但佢d 車係幾好揸 同埋平

佢真係傻架
明知俾人拍片都咁講
抵佢仆街

冇時間觀念真係唔適合做教車呢行

三大毒瘤公司其中兩間
其實都冇咩比較性

最緊要兩間都唔好幫襯就得

我覺得輝sir 冇俾brian昆, 佢自己都識得講, 跟左brian 後生意多左200%, 其實反映左brian 教輝sir野係真係有用, 只係我覺輝sir 做衰左自己個名(加價,加啲乜19plan), 請真賺錢又唔使賺到最盡嘅

佢都係想搵錢嫁啦

所以佢係抵死

教車真係要準時
如果唔係累到學生無得考就pk

唔可以考試嗰陣時問佢攞車咩

800蚊我裸考好過

好似成個傻仔咁俾人撚
俾人呃鳩完錢再送嘢俾人

一年前連登仔都仲吹奏
一年後已成過街老鼠
路試都排緊了
揾其他學院轉算

所以成日都話，連登吹奏就仆街了

26咁細，多幾間仆街公司都幾難搞

想問下師兄，你比錢條友留位嗰時係已經有考期定咩期都未有？同考左強制未？

唔知

咁佢都真係超仆街

乜都未有留咩位，一般學車(主要學46)係有留位既規則，但只限你有考期之後驚有另一個考生撞時間

但乜都未有條輝蛇叫你比五百幾係極度仆街，擺明hold 你錢等你無得走，正常佢幫你代辦排期都應該收返你代辦費就得

不過其實唔洗搵人代辦排期，上學車post 問一定有人教到

付款有冇留記錄？作過理由叫佢退錢
話唔想學26，睇下佢有咩反應

基本上佢冇比收據無講明唔比退錢，你問佢佢應該要退錢，否則就係詐騙，好似啲網上騙案咁

唯有係咁，蝕幾舊當代辦費啦

幾年前都係2百幾蚊一堂, 宜家有fd想學都唔知介紹邊間俾佢好.
巴打有冇d 2百/三百幾一堂好介紹, thanks

其實學車真係唔好懶,自己用少少時間去排隊攪手續.

一節定一堂二百幾三百？

一堂要兩節
大部份都預4百幾一堂啦，個價係無呃錢輝咁癲

其實真係自己練，學26唔洗咁貴，如果冇心水咪去新觀，啲車最新

不過揀邊間都好，最重要有自己舖，有保障啲

呢個真係，自己去排期起碼唔洗比人揸住春袋先

自己揸住張路票去搵師傅，啲師傅追住搵你教。

我就係咁，揸住考期問個時態度又好d，唔洗比呃錢輝串串貢

因為佢哋可以做少樣

一黎啦
二黎佢無得hold 住你排期信嘛

Hold住排期信有咩用？
行上運輸署話唔見左 佢即刻印比你

好多學神唔識嫁，考46聽得多，hold排期信hold學牌都夠膽死

稍為有少少腦都諗到啦
就算無腦 打電話去運輸署都問到

跟據你講法 無排期信=無得考
咁遺失左排期信係咪要重新排期？

無學牌都有得考，所以其實真係要自己搞文件

考期起自己手
鐘意點玩都得
扮黃輝食屎啦

扮黃真係食撚屎

今晚打風，唔知輝蛇比唔比人免費改堂呢

其實皮包鐵條片已經好清晰示範左輝sir教學
大家有興趣記得去睇吓

輝sir回水呀

佢叫你食撚屎啦

輝sir係咪做緊買5送1？

佢幾時會退錢俾同學？

佢點會退錢...

而家brain差冇哂廣告，係咪quit咗utube？

冇人幫襯冇錢賣廣告

輝蛇點算

輝sir搵緊一班新水魚啦
日日起instagram 26group
買左成班簡體字打手
吹到輝sir連強制試都有教

有冇link想睇

有冇人一蚊都無益過垃圾教車佬
自己買車, 自己報路試, 自己車考, 一堂都未上過, 1take pass

cap定圖留底先 遲d有機會拎出黎bin屍

強制試冇個場地點教

就睇下條友最後請左咩人

又係到刷存在感
人地炒左2千幾人，佢請一個跟住出post? 攞景定贈興呀？

正想post 上黎

教唆他人無牌駕駛

考港島
之前成日見到啲人跟佢
遇到位師兄話跟佢點好點好
又咩藍芽即時通話，又拍片咁

結果：
我一take pass
佢排期重考又課金

我自己就一堂一對一都無上過
全靠自己練
見到啲人比成$880/堂
我以為輝sir教緊弱智所以要收咁貴

呃錢既野
講乜都得啦

佢心諗：俾人捉到拉你又唔係拉我

大把跟佢個d都要考2-3次先pass
唔知最後用左幾錢呢?

輝sir

電單車好難考咩？我係係沙田考既，報學院
價錢又平，反正都係自己練多，做咩唔揀間最平既練
我到考前一日操車，都可以記錯路上左高速，等救援其間，瘋狂睇youtube 認路
之後唔順超，即刻買多一個鐘，第二日考一take pass

d 人 on9嘛，睇佢拍d youtube 講下野就以為人地教得好，比成兩三倍價錢搵條呃錢輝學，其中有一半都係比左Brian差

講真，我諗呢到或者駕院是但問個師兄，問佢地點打八字點認路，分分鐘仲好過比佢地教，人地都係同你同期由0到1，佢識左教你先係最深體會

輝蛇真係藍撚到仆街
明明係武漢肺炎
佢竟然寫成新冠肺炎

但係Facebook 講到撐黃店又盛，屌佢未又係心講入面果句最誠實。

而家無恥到出$126.8睇片班。

咩叫$126.8睇片班?
佢fb搵唔到

呢啲嘢你肯去問導師佢哋就會答，點解要比錢睇

點解我睇係US$

差唔多成千蚊

逐條擺上黎問都大把人答
CLS呃錢呃到咁

真係有教 坐車尾

痴撚線
呃錢呃到咁

坐車尾都收幾舊
坐的士都冇咁貴

得閒兜下果邊睇下有無傻仔

條友開始無所不用其極咁去呃錢
上網sell 堂都夠膽死，唔知會唔會有水魚買呢

佢係咪冇係天光道教，想知如果佢係天光道教會唔會俾其他阿sir收佢皮

試過。敗走左

自己自high算鳩數啦，之前搬鳩埋老母出來都唔介意，呢期借學生搏like?

佢係天光道出名好多學生跟佢肥佬啦，所以先轉去大球場呃水魚咋嘛

以前係天光道佢10個學生肥7-8個，根本個朵已經臭晒

梁同學想同輝sir一齊出名?

改咗post, 叫sasa, 呃錢輝又mom post

我考個年原來想搵佢，點知佢話冇，如果跟佢我一定唔會考到

即係叫sasa leung

呃錢輝仲煩過我屋企隻狗

男人老狗個教車Facebook 整到成個拉丁舞教練咁既style.

我覺得考電單車八九成嘅靠自己
都唔知點解呢條樣仲可以搵到食

無人教好難知道自己錯乜野
我幾年前學電單車有朋友義教先合格

繼續死唔斷氣

荒佢唔係想講 條女考左勁多次都考唔到
一轉跟輝sir就合格左 感動到流眼淚咩

任佢吹姐
晒氣啦
我夠話自己天才空姐
自學2個鐘一take pass啦

佢都on lun 99，有無真係考都唔知啦，求其搵人揸張黃紙影幅相就當合格，以前條友咪就係咁樣呃人囉

輝sir真係麻麻 佢好似以前係李健 大球場教
仲有條4眼仔 兩個都衰

係，佢係李健已經出左名垃圾

大學應該開BA in 成功學, MA in 成功學左, PHD in 成功學曬🤣 配合$20萬9比Brain

學歷問題有錢都讀唔到神科，唯有Brian差幫到佢